熱水爐算唔算硬件？

我屋企用煤氣爐嘅，前日突然壞尻左
都用左10幾年，我諗都一定係唔整換個新
換爐嘅程序要點做？
煤氣好定電熱好？
我上網睇煤氣爐要搵煤氣公司拆，裝電熱水爐再搵另一間，係咪嫁？
有邊部唔洗次次開爐等10幾分鐘，沖沖下涼又會無熱水，2000內得唔得？

救命，已用水煲煲水，用碗潷水淋身沖涼兩次

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

去煤氣公司買啦

不如call左煤氣公司幫你睇睇先，佢地會幫你整

你要既係恆溫熱水爐
2千蚊新既就一定無可能

睇你要煤定要電,
我早排又係壞左, 換左個同款ge, 即係個款都成10年前,
貪佢唔使再整過, 一拆一裝就得, fit晒位.

睇你自己想點整

岩岩打左去
我依家嗰部唔係煤氣公司牌子，要約時間上來check ，又要睇位又乜咁，依家都唔知裝得邊隻，唉

改位好似千幾 實有得換既

依個有得諗嘅，問題係10幾年前，都唔知重有無依款

改位唔係問題，問題係無錢

煤氣公司果d 好貴 響香港買部 櫻花牌佢會有人同你裝，有GU 標誌

煤氣公司買,分10期,煤氣單俾錢

如果裝到梗係裝電熱水爐
幾秒鐘就有熱水

認真呢？？
我見電熱水爐嗰啲要等好耐煲定水先嫁喎
巴打係邊隻？

煤氣好似包拆包裝架喎
但最平都要5000

試下update個firmware

岩岩買煤氣恒溫.
搞搞埋埋成雞野

插console線之後試下reboot佢

樓主隻熱水爐version都用左10年 可能無再出firmware
都係boot機能醫百病

煤氣好少壞，係咪點火器壞左咋?

煤氣好似公司免費檢查，咪約個時間睇下囉

煤氣公司可以分期

要三相供電先有即熱
試下速熱??

緊係煤氣爐冬天話沖涼就沖涼，又唔駛驚用哂熱水

都2019啦仲叫人用電係咪想害死人